女人個閪真係好撚污糟

由其是嚟m嗰幾日
送都唔想掂 腥臭到仆街
點解男人會為屌閪做到咁下賤
男人=狗

隔住個moon都聞到血腥味 換m巾啦

係啊係啊

你啫

儲血掟人

臭閪

死臭閪！

lls

厹

識用一定用熟睡褲
可以當血滴子笠人

黎m覺得自己係臭閪

整蠱專家個血滴子 兜嘢噴埋啲血出嚟

之前ex 黎m 佢又無味喎

快啲更年期

唔黎個陣你都係

你隊個鼻埋塊m巾索下

臭你又奶！

咁惡做咩jack

唔奶點知臭！

到時就會有老人臭

你條女換m 巾你會走去索？

更青年期 老前死🙏🏻阿門

留起啲底褲俾你索

你唔索點知有無味

黎m照奶閪？

我鄉下習俗嚟

事實黎
利申 知佢係臭雞

又提自己傷心事

幾錢

咁都記得

賞識😝

我係臭閪

利申： 黎m 中

我喺啊媽個肚入面做過嘅嘢都記得

收嗲啦死人妖無你嘅事

呀！

有咩好笑meme share

唔啦 等陣又俾人藍剔-.-
琴日個vegan已經令我傷心欲絕

屌第一張仲心諗有乜好笑

唔臭唔奶

笑死我

求你奶我 我勁臭

有幾

臭 我 都 無 得 奶 呀 你 老 母

好撚臭

有撚味咩 成班青頭仔

沖紅燈

好貴 一定唔買